[急help!]想問P100濾綿(唔係濾罐)擋唔擋到油煙

早排課金升lv買左7500 series + p100圓餅濾綿, 返到屋企睇到大家都係講P100"濾罐", 想問淨綿擋唔擋到啲油煙??

利申:屋企成日炒餸好攻鼻

買左迪卡農既同我入黎

各位大佬救我(唔得我用返3311k)

p100係濾棉
係cup係濾罐上面，之後加個半透明膠蓋

你冇濾罐同普通口罩冇分別

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

你睇返你嗰隻係2091定2097
前者好似擋唔晒

喂 仲有無人未買豬嘴！

樓主你到時睇下有冇人有多啦
記得比番錢人

短嘅答案係, 你需要 P100 加隔有機氣體嘅濾器.
睇下面呢個俾裝修工用嘅會清楚啲.